遊行完一問

遊行完之後呢？所以呢？結果呢？多人又點？少人又點？

純粹問下 不喜勿插

留個歷史紀錄咁囉。
再突顯下立法會班像皮圖章。

因為係我地既職責